聽日朝早9點半有人告黨鐵同黑警831啊！

雖然未正式進入審判
但逼黨鐵留底同公開831片段
重要逼啲黑警披露number

反濫權大控訴眾籌計劃其中一位受害人於2019年8月31日在太子港鐵站內遭警察施襲。民陣義務律師團向警方索取文件，並要求警方披露對受害人施襲的警員之身份。由於警方及律政司未能在限期內回覆，律師團隊已於2019年11月28日向區域法院申請命令警方披露與案件相關的文件。與此同時，港鐵同意將太子站內相關閉路電視影片保存3年，但不願意向受害人提供該影片，亦指未有荃灣線往中環方向駛進太子站之車廂內的影片，故此律師團隊亦同時在上述區域法院申請當中向區域法院申請頒令要求港鐵提供相關影片。本案將於2019年 12月24日上午9:30在區域法院進行指示聆訊，由法庭排期聆訊。（案件編號：DCPI 3161/2019）

大家去支持下
時間：2019年 12月24日 上午9：30
法庭：區域法院 5樓16庭

pushhhh

屌
邊撚條仆街想清算我？
拉

香

我係第一個覆你架

港

獨

推

立

唯

一

出

路

我都知夜左少少po
但想大家得閒既去支持下

Hong Kong Independence

聽日見

準備好賠到甩褲未

唯一出路

我哋有警察福利基金
你哋唔夠我哋玩㗎喇

個計劃會告真係落手傷人個個散仔
你估佢賠唔賠得起？

推到上熱門

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

點先可以上到熱門

唔夠啲五毛鬥

有險可守

黑警長命百歲 百病纏身

OT加人工都告到你破產

9點半 區域法院

計劃facebook page

眾籌網頁

推啊推

九點半見！

藍絲 ........................... 我&我伙記

🎁入面有大把錢

告鳩啲黑警
要佢地個人上身

已起身

陣間見

三個鐘都唔夠

Lm

推 準備出發

黎明來到

要光復這香港

告撚到變廢鐵

支持呀！ 831 一定有死人

pish

Push

區域法院 5樓16庭

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

九點半

推！

清算

Pish

Down

推呀

預先留言： 法治有險可守 over my dead body

同行兒女為正義

push

加油

我屌 而家先睇到

撐

香
港
獨
立

!!!!

邊區區域法院

拉

雖然希望唔大

自膠sorry